迷失在這場後門@遊戲🚬

All all i want is that 4.5/4.5同女
All all i have is爛grade同病🚬

入HKCC咪每個SEM都過4囉

🚬